三年前 校長條八婆同我講

三萬蚊 過夜

校長仲話佢買咗件好性感嘅泳衣